剎那有冇同exia做過愛?

劇中表現剎那對EXIA比起人類仲要重視
佢到到第二季都要用返部爛鳩EXIA,決戰又要出返部EXIA
之後仲要留低整部EXIA R4,佢應該鍾意EXIA>00Q/R
同埋exia睇落又靚仔,係正規既海老川設計塊係係 [| |] 既樣
而唔係傳統高達 [|=|] 個樣

係劇中剎那成日叫人唔好掂佢,坐住exia個陣都係咁講
大部分戰鬥都係第一時間直接掉兩把光劍出去避免打近戰,錫部機多過錫條女
第一季到第二季期間剎那一條友揸住部EXIA咁多年,應該會有少少日久生情
我諗剎那應該會偷偷地係駕駛倉到除哂啲衫,用枝操控杆黎玩屎眼...

咁都俾你諗到

仲以為有h漫link

畀我都會係exia個駕駛艙打飛機

剎那就係高達，高達就係剎那
咁佢打飛機算唔算做愛？

如打飛機可J自己

Exia唔知, 00R就有

就算唔想屌exia
都會想試吓喺高達駕駛倉打飛機
人一世物一世

因為佢係高達先可以同物種性愛

閃高同神高有冇h漫

係駕駛室打J係咪即係屌緊西

剎那就唔知 但巴巴托斯應該就屌過女